如果各區都有人將個ip cam 影落街再share 出來

之後再做整合，如果做倒，咁咪可以好好認識下香港18區囉，又可以影下有無流浪狗，可惜我唔識

全民買IP CAM?